［大奇蹟］ 估唔到捉撚左個國安，都冇人出POST屌鳩示威者激嬲共產黨

咩人會派國安落黎拍低真實情況，防止虛報民情？
係習近平呀
你而家係郁緊習近平馬仔呀
真真正正係激嬲共產黨習近平呀
估唔到會冇人出POST屌鳩示威者激嬲共產黨
真係世界變，奇蹟呀！

白衫個條友?

係

企開d啦三毛

大頭相都唔貼張上黎

up

推